CCTVB 今日話係驅散示威者 我就覺得今日好鬼

平時就真係出左速龍拘捕勇武

係咪因為胡生黎咗香港
所以警察今日先咁克制唔拉人

另外火魔法師都多咗好多
消防都等到好大火先救火

目的係營造真係有暴徒俾中共睇？
之後就名正言順出老解？

快撚d出，麻撚柒煩

又等習種錯判情勢, 邊個咁想佢落台